[集思廣益]想搞個廢老運動會，有咩項目

100米追車比賽
獎品: 一年地鐵座位任坐(可以叫人起身離開)

標痰
獎品: 未諗到

鬥快妹餅？

單手截停任何交通工具鬥快過馬路大賽

鬥快衝過馬路，其間馬路上係有車行駛，有機會收皮

爭燈仔

太危險

七條行車線橫跨大賽
生還到達終點當贏

輕量組:
想當年大賽
鳩up最長時間當贏
Eg. 想當年啊叔我.......

鬥快上地鐵

爭櫈仔

搶報紙

輪椅競賽